5號全公司罷工

老細今朝講

你公司得一個人?